如果世界末日⋯

地球唔再適合人類居住，
依家有一隻宇宙方舟，
但載唔曬全部人，
討論下乜人有資格可以上。

Civil Engineer

起屋用，其實所有stem都上得
商科佬一定唔比上

IT都要

我

靚女

政客

呢個topic唔錯
但係資料太小
有埋會去咩環境嘅地方定居 可以幾多人去到咁等等會更好

不過如有有咁嘅一日 好多而家嘅有錢人我覺得會冇資格上

造船嘅團體

假設已經搵到岩住既星球，
個星球同地球一樣，但要飛1000年，
姐係要係船上生活1000年。

船可以坐10萬人。

船既目的：帶人類到新世界

行乜主義會可以令船達成目的？
精英？共產？⋯

船要經常維修，要工程師
⋯

工程師優先

工程撚圍爐post